\afterpage{%
    \clearpage% Flush earlier floats (otherwise order might not be correct)
    \thispagestyle{empty}% empty page style (?)
    \newgeometry{left=0.3cm,right=0.3cm,bottom=0.3cm,top=0.3cm}
    \begin{landscape}% Landscape page
        \begin{xltabular}{\linewidth}{|c|m{7.3cm}|C|C|C|C|}
            \caption{Sources détaillées\label{tab:sourcesDetaillees}}\\
            % header
            \hline
            \multirow{2}{*}{\textbf{Procédé}} & \multirow{2}{*}{\textbf{Sources détaillées}} & \multicolumn{4}{c|}{\textbf{Catégories d'impact}}\\
            \cline{3-6}
            & & \textbf{Santé humaine} (DALY) & \textbf{Qualité des écosystèmes} ($\mathrm{PDF \cdot m^2 \cdot y}$) & \textbf{Changement climatique} ($\mathrm{kg CO$_2$-eq}$) & \textbf{Ressources} (MJ~primaire)\\
            \hline
            \endfirsthead
            
            % header suite tableau
            \hline
            \multicolumn{6}{|c|}{\textbf{Suite de la table} \ref{tab:sourcesDetaillees}}\\
            \hline
            \endhead
            
            % footer suite tableau
            \hline
            \endfoot
            
            % dernier footer
            \hline
            \endlastfoot
            
            % body
            % matériel
            \rowcolor[HTML]{C8C8C8}
            \multicolumn{6}{|c|}{\textbf{MATÉRIEL}}\\
            \hline
            % écran LCD
            \multirow{3}{*}{Écran LCD} &
            Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Display, liquid crystal, 17 inches \{GLO\}| market for~| Cut-off, S~>> \newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $4,75 \cdot 10^{-4}$  & $1,40 \cdot 10^{2}$ & $3,60 \cdot 10^{2}$ & $4,79 \cdot 10^{3}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: avec $P = 70 W$ & $1,04 \cdot 10^{-11}$ & $4,77 \cdot 10^{-6}$ & $8,25 \cdot 10^{-6}$ & $2,13 \cdot 10^{-3}$\\
            \cline{2-6}
            & Veille~: avec $P = 0,3 W$ & $2,07 \cdot 10^{-13}$ & $9,54 \cdot 10^{-8}$ & $1,65 \cdot 10^{-7}$ & $4,26 \cdot 10^{-5}$\\
            \cline{1-6}
            % tour
            \multirow{2}{*}{Tour} & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Computer, desktop, without screen \{GLO\}| market for~| Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $3,49 \cdot 10^{-4}$ & $1,31 \cdot 10^{2}$ & $2,28 \cdot 10^{2}$ & $3,19 \cdot 10^{3}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: avec $P = 33 W$& $3,42 \cdot 10^{-11}$ & $1,57 \cdot 10^{-5}$ & $2,72 \cdot 10^{-5}$ & $7,03\cdot 10^{-3}$\\
            \cline{1-6}
            % clavier
            Clavier & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Keyboard \{GLO\}| market for~| Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $5,01 \cdot 10^{-5}$ & $1,96 \cdot 10^{1}$ & $3,15 \cdot 10^{1}$ & $4,53 \cdot 10^{2}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: &  \multicolumn{4}{c|}{cf. Tour}\\
            \cline{1-6}
            % souris
            Souris & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Pointing device, optical mouse, with cable \{GLO\}| market for~| Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $1,06 \cdot 10^{-5}$ & $4,73$ & $6,56$ & $9,35 \cdot 10^{1}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: &  \multicolumn{4}{c|}{cf. Tour}\\
            \cline{1-6}
            % ordinateur portable
            \multirow{2}{*}{Ordinateur portable} & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Computer, laptop \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>>, 3 m de câble d'alimentation sans fiche et 1 fiche\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $2,74 \cdot 10^{-4}$ & $8,27 \cdot 10^{1}$ & $1,66 \cdot 10^{2}$ & $2,18 \cdot 10^{3}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: avec $P = 40 W$\parencite{Ong2014} & $4,14 \cdot 10^{-11}$ & $1,91 \cdot 10^{-5}$ & $3,3 \cdot 10^{-5}$ & $8,52\cdot 10^{-3}$\\
            \cline{1-6}
            % équipement d'accès à internet
            \multirow{2}{*}{Équipement d'accès à Internet} & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Internet access equipment \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $1,26 \cdot 10^{-5}$ & 5,6 & 7,21 & $1,03 \cdot 10^{2}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: mesure & $1,01 \cdot 10^{-8}$ & $5,1 \cdot 10^{-3}$ & $8,7 \cdot 10^{-3}$ & 2,26\\
            \cline{1-6}
            % microphone
            \multirow{2}{*}{Microphone} & Hors-fonctionnement~: assimilé à 1 g de tour d'ordinateur, microphone de 180,3 g (\url{https://bit.ly/32NLEKp})\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 3 h/sem & \multicolumn{4}{c|}{cf. 1 g de tour d'ordinateur}\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: avec $P = 2,5 W$\parencite{Ong2014} & $2,59 \cdot 10^{-12}$ & $1,19 \cdot 10^{-6}$ & $2,06 \cdot 10^{-6}$ & $5,33 \cdot 10^{-4}$\\
            \cline{1-6}
            % caméra
            \multirow{2}{*}{Caméra} & Hors-fonctionnement~: assimilé à 1 g de tour d'ordinateur, caméra de 628 g (\url{https://bit.ly/36LJufg})\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 3 h/sem & \multicolumn{4}{c|}{cf. 1 g de tour d'ordinateur}\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: avec $P = 9,5 W$\parencite{Ong2014} & $9,84 \cdot 10^{-12}$ & $4,53 \cdot 10^{-6}$ & $7,84 \cdot 10^{-6}$ & $2,02 \cdot 10^{-3}$\\
            \cline{1-6}
            % projecteur
            \multirow{2}{*}{Projecteur} & Hors-fonctionnement~: \cite{cheung2018}
            \newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 3 h/sem & $8,04 \cdot 10^{-5}$ & $2,39 \cdot 10^{1}$ & $5,25 \cdot 10^{1}$ & $8,21 \cdot 10^{2}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: avec $P = 135 W$\parencite{Ong2014} & $8,12 \cdot 10^{-11}$ & $3,74 \cdot 10^{-5}$ & $6,47 \cdot 10^{-5}$ & $1,67 \cdot 10^{-2}$\\
            \cline{2-6}
            & Veille~: avec $P = 135 W$ \parencite{Ong2014} & $8,12 \cdot 10^{-11}$ & $3,74 \cdot 10^{-5}$ & $6,47 \cdot 10^{-5}$ & $1,67 \cdot 10^{-2}$\\
            \cline{1-6}
            % Télévision sans l'écran
            \multirow{2}{*}{Télévision sans l'écran}
            & Fonctionnement~: avec $P = 20 W$ \parencite{Ong2014} & $2,07 \cdot 10^{-11}$ & $9,54 \cdot 10^{-6}$ & $1,65 \cdot 10^{-5}$ & $4,26 \cdot 10^{-3}$\\
            \cline{1-6}
            % Écran de télévision (1m²)
            \multirow{2}{*}{Écran de télévision (1~$m^{2}$)} & Hors-fonctionnement~: calculé d'après l'écran LCD (17 pouces = 0,07967~$m^{2}$)\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 3 h/sem & $5,96 \cdot 10^{-3}$ & $1,76 \cdot 10^{3}$ & $4,52 \cdot 10^{3}$ & $6,01 \cdot 10^{4}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: avec $P = 172 W / m^{2}$ \parencite{Ong2014} & $1,78 \cdot 10^{-10}$ & $8,21 \cdot 10^{-5}$ & $1,42 \cdot 10^{-4}$ & $3,67 \cdot 10^{-2}$\\
            \cline{1-6}
            % Kit de visio-conférence sans les câbles
            \multirow{2}{*}{Kit de visio-conférence sans les 4 câbles} & Hors-fonctionnement~: assimilé à 1 g de tour d'ordinateur, kit de 1811 g (caméra, hub, haut-parleur, télécommande)\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 3 h/sem & \multicolumn{4}{c|}{cf. 1 g de tour d'ordinateur}\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement~: avec $P = 8,5 W$ & $8,8 \cdot 10^{-12}$ & $4,06 \cdot 10^{-6}$ & $7,02 \cdot 10^{-6}$ & $1,81 \cdot 10^{-3}$\\
            \cline{2-6}
            & Veille~: avec $P = 5,7 W$ & $5,9 \cdot 10^{-12}$ & $2,72 \cdot 10^{-6}$ & $4,70 \cdot 10^{-6}$ & $1,21 \cdot 10^{-3}$\\
            \cline{1-6}
            % Câble du kit Logitech
            \multirow{2}{*}{Câble du kit} & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Cable, network cable, category 5, without plugs \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>> et <<~Plug, inlet and outlet, for network cable \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 3 h/sem & $3,53 \cdot 10^{-6}$ & 3,37 & 1,16 & $1,85 \cdot 10^{1}$\\
            \cline{1-6}
            % Structure métallique
            \multirow{2}{*}{Support métallique des écrans} & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Steel, unalloyed \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>> (56, 11 kg)\newline Durée de vie~: 5 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 3 h/sem & $1,41 \cdot 10^{-4}$ & $2,05 \cdot 10^{1}$ & $1,07 \cdot 10^{-2}$ & $1,18 \cdot 10^{3}$\\
            \cline{1-6}
            % CODEC
            \multirow{2}{*}{CODEC} & Fonctionnement (haut de gamme)~: avec $P = 80 W$\parencite{Ong2014} & $8,28 \cdot 10^{-11}$ & $3,82 \cdot 10^{-5}$ & $6,60 \cdot 10^{-5}$ & $1,17 \cdot 10^{-2}$\\
            \cline{2-6}
            & Fonctionnement (bas de gamme)~: avec $P = 26 W$ \parencite{Ong2014} & $2,69 \cdot 10^{-11}$ & $1,24 \cdot 10^{-5}$ & $2,15 \cdot 10^{-5}$ & $5,54 \cdot 10^{-3}$\\
            \cline{1-6}
            % Câble d'alimentation sans fiche (1m)
            \multirow{2}{*}{Câble d'alimentation sans fiche (1 m)} & Hors-fonctionnement~: procédés Ecoinvent <<~Cable, connector for computer, without plugs \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 20 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $1,42 \cdot 10^{-6}$ & $8,40 \cdot 10^{-1}$ & $4,43 \cdot 10^{-1}$ & 8,59\\
            \cline{1-6}
            % Fiche d'un câble d'alimentation
            \multirow{2}{*}{Fiche d'un câble d'alimentation} & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Plug, inlet and outlet, for computer cable \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 20 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $8,80 \cdot 10^{-7}$ & $5,90 \cdot 10^{-1}$ & $3,40 \cdot 10^{-1}$ & 6,83\\
            \cline{1-6}
            % Câble Ethernet
            \multirow{2}{*}{Câble Ethernet sans fiche (1 m)} & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Cable, network cable, category 5, without plugs \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 20 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $1,70 \cdot 10^{-6}$ & 1,63 & $5,51 \cdot 10^{-1}$ & 8,73\\
            \cline{1-6}
            % Fiche câble Ethernet
            \multirow{2}{*}{Fiche d'un câble Ethernet} & Hors-fonctionnement~: procédé Ecoinvent <<~Plug, inlet and outlet, for network cable \{GLO\}| market for | Cut-off, S~>>\newline Durée de vie~: 20 ans\newline Fréquence d'utilisation~: 7 h/j & $1,42 \cdot 10^{-7}$ & $9,99 \cdot 10^{-2}$ & $5,34 \cdot 10^{-2}$ & 1,06\\
            \cline{1-6}
            % Câble HDMI
            Câble HDMI sans fiche (1 m) & Hors-fonctionnement~: & \multicolumn{4}{c|}{cf. Câble alimentation sans fiche}\\
            \cline{1-6}
            % Fiche câble HDMI
            Fiche de câble HDMI &  Hors-fonctionnement~: & \multicolumn{4}{c|}{cf. Câble fiche câble d'alimentation}\\
            \cline{1-6}
            % Câble JACK
            Câble JACK &  Hors-fonctionnement~: & \multicolumn{4}{c|}{cf. Câble Ethernet sans fiche}\\
            \cline{1-6}
            % Câble VGA
            Câble VGA &  Hors-fonctionnement~: & \multicolumn{4}{c|}{cf. Câble alimentation sans fiche}\\
            \cline{1-6}
            % Fiche câble VGA
            Fiche de câble VGA &  Hors-fonctionnement~: & \multicolumn{4}{c|}{cf. Câble fiche câble d'alimentation}\\
            \hline
            
            % logiciel
            \rowcolor[HTML]{C8C8C8}
            \multicolumn{6}{|c|}{\textbf{TRANSFERT DE DONNÉES}}\\
            \hline
            %%%% Google Hangouts
            \multirow{6}{*}{Google Hangouts}
            &  Deux points, vitesse de téléchargement minimum~: 300 kbit/s, \parencite{hangouts} & $5,04 \cdot 10^{-10}$  & $2,32 \cdot 10^{-4}$  & $4,01 \cdot 10^{-4}$  & $1,04 \cdot 10^{-1}$ \\ \cline{2-6}
            & Deux points, vitesse de téléchargement recommandée~: 2~600 kbit/s \parencite{hangouts}  & $4,37 \cdot 10^{-9}$  & $2,01 \cdot 10^{-3}$  & $3,48 \cdot 10^{-3}$  & $9,00 \cdot 10^{-1}$ \\ \cline{2-6}
            & Cinq points, vitesse de téléchargement minimum~: 300 kbit/s \parencite{hangouts}  & $5,04 \cdot 10^{-10}$  & $2,32 \cdot 10^{-4}$  & $4,01 \cdot 10^{-4}$  & $1,04 \cdot 10^{-1}$ \\ \cline{2-6}
            & Cinq points, vitesse de téléchargement recommandée~: 3~200 kbit/s \parencite{hangouts}  & $5,38 \cdot 10^{-9}$  & $2,48 \cdot 10^{-3}$  & $4,28 \cdot 10^{-3}$  & $1,11$  \\ \cline{2-6}
            & Dix points et plus, vitesse de téléchargement minimum~: 300 kbit/s \parencite{hangouts}  & $5,04 \cdot 10^{-10}$  & $2,32 \cdot 10^{-4}$  & $4,01 \cdot 10^{-4}$  & $1,04 \cdot 10^{-1}$  \\ \cline{2-6}
            & Dix points et plus, vitesse de téléchargement recommandée~: 4~000 kbit/s \parencite{hangouts}  & $6,72 \cdot 10^{-9}$  & $3,10 \cdot 10^{-3}$  & $5,35 \cdot 10^{-3}$  & $1,38$ \\
            \hline
            %%%% Jitsi
            \multirow{2}{*}{Jitsi} & Mesure, accès~: $2,04 \cdot 10^{3}$ kbit  & $5,71 \cdot 10^{-11}$  & $2,63 \cdot 10^{-5}$  & $4,54 \cdot 10^{-5}$  & $1,17 \cdot 10^{-2}$  \\ \cline{2-6}
            & Mesure, nombre de points quelconque~: 2~963 kbit/s  & $4.98 \cdot 10^{-9}$  & $2,29 \cdot 10^{-3}$  & $3,96 \cdot 10^{-3}$  & $1,05$  \\
            \hline
            %%% Renavisio
            \multirow{2}{*}{RENAvisio} & Mesure, téléchargement~: $18,8 \cdot 10^{3}$ kbit  & $5,26 \cdot 10^{-10}$  & $2,42 \cdot 10^{-4}$  & $4,19 \cdot 10^{-4}$  & $1,08 \cdot 10^{-1}$  \\ \cline{2-6}
            & Mesure, nombre quelconque de points~: 1~080 kbit/s  & $1,81 \cdot 10^{-9}$  & $8,36 \cdot 10^{-4}$  & $1,44 \cdot 10^{-3}$  & $3,74 \cdot 10^{-1}$  \\ 
            \hline
            %%% Skype
            \multirow{9}{*}{Skype}
            & Téléchargement~: $65,8 \cdot 10^{3}$ kbit, mesure & $1,84 \cdot 10^{-9}$  & $8,49 \cdot 10^{-4}$  & $1,47 \cdot 10^{-3}$  & $3,80 \cdot 10^{-1}$  \\ \cline{2-6}
            & Deux points, vitesse de téléchargement minimum~: 128 kbit/s, \parencite{skype} & $2,15 \cdot 10^{-10}$  & $9,90 \cdot 10^{-5}$  & $1,71 \cdot 10^{-4}$  & $4,43 \cdot 10^{-2}$  \\ \cline{2-6}
            & Deux points, vitesse de téléchargement recommandée~: 1~500 kbit/s, \parencite{skype}  & $2,52 \cdot 10^{-9}$  & $1,16 \cdot 10^{-3}$  & $2,01 \cdot 10^{-3}$  & $5,20 \cdot 10^{-1}$  \\ \cline{2-6}
            & Trois points, vitesse de téléchargement minimum~: 512 kbit/s, \parencite{skype}  & $8,60 \cdot 10^{-10}$  & $3,96 \cdot 10^{-4}$  & $6,85 \cdot 10^{-4}$  & $1,77 \cdot 10^{-1}$  \\ \cline{2-6}
            & Trois points, vitesse de téléchargement recommandée~: 2~000 kbit/s, \parencite{skype}  & $3,36 \cdot 10^{-9}$  & $1,55 \cdot 10^{-3}$  & $2,68 \cdot 10^{-3}$  & $6,92 \cdot 10^{-1}$  \\ \cline{2-6}
            & Cinq points, vitesse de téléchargement minimum~: 2~000 kbit/s, \parencite{skype}  & $3,36 \cdot 10^{-9}$  & $1,55 \cdot 10^{-3}$  & $2,68 \cdot 10^{-3}$  & $6,92 \cdot 10^{-1}$  \\ \cline{2-6}
            & Cinq points, vitesse de téléchargement recommandée~: 4~000 kbit/s, \parencite{skype}  & $6,72 \cdot 10^{-9}$  & $3,10 \cdot 10^{-3}$  & $5,35 \cdot 10^{-3}$  & $1,38$  \\ \cline{2-6}
            & Sept points et plus, vitesse de téléchargement minimum~: 4~000 kbit/s, \parencite{skype}  & $6,72 \cdot 10^{-9}$  & $3,10 \cdot 10^{-3}$  & $5,35 \cdot 10^{-3}$  & $1,38$  \\ \cline{2-6}
            & Sept points et plus, vitesse de téléchargement recommandée~: 8~000 kbit/s, \parencite{skype}  & $1,34 \cdot 10^{-8}$  & $6,19 \cdot 10^{-3}$  & $1,07 \cdot 10^{-2}$  & $2,77$ \\ 
            \hline
            
            
            % Transport
            \rowcolor[HTML]{C8C8C8}
            \multicolumn{6}{|c|}{\textbf{TRANSPORT}}\\ \hline
            %%% Avion intercontinental
            Avion intercontinental & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger, aircraft \{RER\}| intercontinental~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $5,85 \cdot 10^{-8}$  & $1,08 \cdot 10^{-2}$  & $1,09 \cdot 10^{-1}$  & $1,69$  \\ \hline
            %%% Avion intracontinental
            Avion intracontinental & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger, aircraft \{RER\}| intracontinental~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $8,75 \cdot 10^{-8}$  & $1,63 \cdot 10^{-2}$  & $1,67 \cdot 10^{-1}$  & $2,59$  \\ \hline
            %%% Bus longue distance
            Bus longue distance & Procédé EcoInvent <<~Transport, regular bus \{CH\}| processing~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $1,30 \cdot 10^{-7}$  & $3,54 \cdot 10^{-2}$  & $9.90 \cdot 10^{-2}$  & $1,49$  \\ \hline
            %%% Bus de ville
            Bus de ville & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger coach \{CH\}| processing~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $6,13 \cdot 10^{-8}$  & $2,14 \cdot 10^{-2}$  & $4,97 \cdot 10^{-2}$  & $7,64 \cdot 10^{-1}$  \\
            \hline
            %%% Voiture électrique
            Voiture électrique & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger car, electric \{GLO\}| market for~| Cut-off, S~>>, en kilomètre & $3,73 \cdot 10^{-7}$  & $8,55 \cdot 10^{-2}$  & $2,35 \cdot 10^{-1}$  & $3,44$  \\
            \hline
            %%% Voiture thermique
            Voiture thermique & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger car \{RER\}| market for~| Cut-off, S~>>, en kilomètre & $2,58 \cdot 10^{-7}$  & $8,60 \cdot 10^{-2}$  & $3,25 \cdot 10^{-1}$  & $5,04$  \\
            \hline
            %%% Train à grande vitesse
            Train à grande vitesse & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger train \{RER\}| high-speed~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $1,76 \cdot 10^{-8}$  & $8,44 \cdot 10^{-3}$  & $1,22 \cdot 10^{-2}$  & $1,15$  \\
            \hline
            %%% Train régional
            Train régional & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger train \{CH\}| regional~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $1,50 \cdot 10^{-8}$  & $7,36 \cdot 10^{-3}$  & $1,06 \cdot 10^{-2}$  & $8,00 \cdot 10^{-1}$  \\
            \hline
            %%% Train urbain
            Train urbain & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger train \{CH\}| urban~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $1,34 \cdot 10^{-8}$  & $5,05 \cdot 10^{-3}$  & $1,06 \cdot 10^{-2}$  & $4,77 \cdot 10^{-1}$  \\
            \hline
            %%% Tramway
            Tramway & Procédé EcoInvent <<~Transport, tram \{CH\}| processing~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $3,93 \cdot 10^{-8}$  & $8,87 \cdot 10^{-3}$  & $3,41 \cdot 10^{-2}$  & $9,21 \cdot 10^{-1}$  \\
            \hline
            %%% Vélo
            Vélo & Procédé EcoInvent <<~Transport, passenger, bicycle \{CH\}| processing~| Cut-off, S~>>, en personne-kilomètre & $1,6 \cdot 10^{-8}$  & $2,51 \cdot 10^{-3}$  & $1,31 \cdot 10^{-2}$  & $1,69 \cdot 10^{-1}$  \\
            \hline
            
            
            % Éléments de calcul
            \rowcolor[HTML]{C8C8C8}
            \multicolumn{6}{|c|}{\textbf{ÉLÉMENTS DE CALCUL}}\\
            \hline
            %%% Intensité énergétique du réseau
            \multirow{2}{*}{Intensité énergétique du réseau}
            & Borne inférieure, \parencite[p.~87]{Ong2014} & $1,68 \cdot 10^{-14}$ & $7,76 \cdot 10^{-9}$ & $1,34 \cdot 10^{-8}$ & $3,47 \cdot 10^{-6}$ \\ \cline{2-6}
            & Borne supérieure, \parencite[p.~87]{Ong2014} & $2,8 \cdot 10^{-14}$ & $1,29 \cdot 10^{-8}$ & $2,23 \cdot 10^{-8}$ & $5,77 \cdot 10^{-6}$ \\
            \hline
            %%% Mix électrique français
            Mix électrique français & Procédé EcoInvent <<~Electricity, low voltage \{RER\}| electricity voltage transformation from medium to low voltage~| Cut-off, S~>>, pour 1 kWh & $6,21 \cdot 10^{-8}$ & $2,86 \cdot 10^{-2}$ & $4,95 \cdot 10^{-2}$ & $1,28 \cdot 10^{1}$ \\
            \hline
            %%% 1 gramme de tour d'ordinateur
            1 gramme de tour d'ordinateur & Mesure grâce au procédé Ecoinvent <<~Computer, desktop, without screen \{GLO\}| market for~| Cut-off, S~>> & $3,088 \cdot 10^{-8}$ & $1,159 \cdot 10^{-2}$ & $2,018 \cdot 10^{-2}$ & $2,823 \cdot 10^{-1}$ \\
            \hline
            \end{xltabular}
            \label{tab:sourceDetailles}
    \end{landscape}
    \restoregeometry
    %\clearpage% Flush page
}